銀魂 629訓

我睇緊starwar?

星期一既伊麗莎白係時候交更啦

今集猩猩

你對我既括約肌有意見?

瘋狂痾屎

有趣

愛情能醫百病
連條疤都可以冇埋